25歲，冇女，有40萬

畢業三年，搵萬幾蚊個月，
冇朋友，冇興趣，平時都好慳，
儲儲埋埋差唔多有40萬，
冇父幹但屋企都冇咩負擔，
好唔好all in 舊錢去英國或者澳洲讀master，
但文科出身既我又唔知讀咩好，
驚讀完又乞食

如果我得四十萬一定唔夠膽喺連登開post

刷存在感就過主啦

文科仔一年儲到10幾萬 人中之龍

畢業三年，萬六七蚊一個月，
每月洗費加家用5000蚊左右，
36x11000=369000
其實只要你冇女，冇朋友，冇興趣就可以做到

雖然咁係儲到錢
不過完全無為自己興趣花過錢既話

如果突然之間有一日死左
會唔會後悔成世人儲埋咁多錢都無開心過
成世人好似白活咁？

我唔係為左死慳死抵，
令到自己冇朋友又唔發展自己興趣，
朋友我都有幾個，但都係好間唔中先食飯，
得閒會睇下書，跑下步，都會去下旅行
但我個人真係冇咩興趣，好悶

個人無乜興趣就自然無乜話題，自然難有女埋身。
不如每個月用少少錢搵下自己興趣係d乜，你仲咁後生，試多d野啦。

畢業一年，同你情況好似，平時都好慳，唔捨得洗錢滿足物慾，有時會問自己有冇必要咁辛苦，啲錢又唔知點樣用得有意義啲
巴打讀咩科？

建議你學下投資 拎部分錢出黎滾大佢好過
再試吓發掘興趣 好快就40 60 80歲 到時真係後悔都冇用